連登4大燈神快入牛救我!

救我
全部熊仔靠你地

量神又嗨爆

燈神救我

叫緊我？